【推上報】會員【噴火龍2017】 比人拉左 刑事恐嚇 收左電話 比左口供-

有巴打爆料
“樓主入j谷偷人相之後pm其他巴打交換相
拎左其他女既相自己走去pm條女威脅人
結論2個都三唔識七，樓主以為咁樣可以屌到免費西
抵鳩你碌入去坐”

仲想破壞證據

強烈提醒各位潔身自愛唔好做相同犯法野，我淨係聽被告講左幾百次知錯都聽到煩，做緊果陣你又唔知錯？？講野冇POINT，諗到乜就講乜，做事前唔經大腦

條友真係好撚癲

重想走去當面同個女仔道歉

原文:

咁大膽恐嚇，依家就明幫你宣傳出去，咪以為做完唔洗負責任

有冇樣阿 相阿之類
宣傳個會員名有柒用咩

有無懶人包

讀到Master都咁on9

事主被告既口供

人地擺到明搵定警察設局引佢，係佢鳩痕上當，唔抵幫 如果條女諗埋一邊自殺 過唔過意得去

誠信 人格都出問題
係男人都覺得佢抵坐

google 一打我衰左 第一個就出"我衰左刑事恐嚇"

講咁耐到底有相睇未？

好撚低劣 如果個女仔係軟弱d既人就咁就做左佢性奴 正仆街

推到條仆街坐監

去叫個雞一千幾百都想慳番 抵拉啦

搵唔到條友相，要搵女事主

比人設局拉..
點走丫

On9仔

本來都唔想做正義撚
但係條友根本條撚樣就極惡劣
好彩今次個女仔報咗警 如果就範咗 都唔知黎緊仲會有幾多受害者
樓主依家只係好撚驚坐監無晒前途而「好後悔」
，並唔係後悔自己用條女裸照屈人塊閪黎屌呢個行為，根本佢就唔覺得自己有幾咁仆街 。各位 我就希望判呢條撚樣有咁重得咁重既 機會亦唔係比呢啲社會既爛蛆 要機會？等下世投胎印度咪任你屈閪屌囉 如果呢啲撚樣都幫佢 呢個社會死撚得架喇

其實佢求人唔好推
只會衰多兩錢重

佢現實應該都係自以為是又衝動無腦嘅毒撚黎
要脅女仔扑野仲好意思扮無辜

想做好人？